Twitter 屌緊侵侵送曬啲防護衣比中國

依家全個美國都唔夠防護衣
跟住有人發現咗啊侵喺二月頭將所有防護衣捐曬比武漢
所以依家成班人喺 Twitter 屌緊侵
#PPE to China 上曬 trending

唔知點反應好

齊打Twitter 戰線

係咪證明美國左膠其實唔係奶共，而只係想反侵？

應唔應該 connect 美國左膠？

冇必要 唔會幫我地打支那

見侵就反架啦，左膠做連口罩都送埋比美國啦

左膠出嚟講句呀，racist喎，白人至上喎，中國人唔用得保護衣架

係

轉貼大陸公開屌9美國無援助過中國ge新聞

將個茅頭推返去大陸
大陸俾ge 資料唔準確，危害全球
仲將收返黎ge救援物資高價變賣俾其他國家ge新聞轉貼

幫侵侵解圍

其實抵一開波信習狗

駁5刀

推

1. 將矛頭指返大陸?!
2. 大家好似有扣到啲口罩, 係時候要將製造業移返去美國

其實還掂左膠點都一定反侵，如果可以令佢地反侵之餘識憎中共都好

唔送 唔夠大愛
送 醫護前線唔夠

真係企係高地 贏晒

link?

好

那個時候敵人嘅敵人就係朋友唔好理咁多

美國兩黨哩次真係不停彈出彈入互換立場

一開始啊侵對中國封關跟住左膠話歧視，話it’s just a flu
跟住啊侵話 it’s just a flu，啲左膠反而開始驚
跟住又封城，左膠開始唔知讚定彈好
跟住依家搞單咁嘅嘢

自己開 Twitter 睇 Trending
“PPE to China”

其實美國社會係總統人選支持度方面都係好分化

畢竟trump都係贏州票

選民數字用人頭計係民主黨多

至於connection 方面 大家心水清的話,記得民主黨佩洛西係爆烈反共

不嬲都係反共 ok d 人
反侵係1st priority

反侵撚無論侵侵點做都會盲反, 晒9氣

2月美國都未爆
日本夠成車口罩送啦，而家咪又唔夠
當刻唔送又比佢地屌唔撚人道，坐視不理架啦
根本為反而反

我個人不摟覺得佢地兩黨分化得好嚴重，如果國際戰線 all in 一邊嘅話好易一鋪清袋，既然可以分別 connect 兩邊嘅話何樂而不為？

其實美國好多左膠係真心膠，你同佢講下新疆西藏啲問題同埋香港 Police state 問題，佢地好易就會撐你。佢地有啲唔了解中共嘅可能會覺得敵人嘅敵人就係朋友，所以反侵就要奶共，哩種諗法當然on9，但係如果我地一再展現一種「奶侵就是反共」嘅態度，反而會令佢地更加認為「奶共就是反侵」，咁樣原本可以兩黨 connect 曬，最後變咗得返共和黨支持我地

要記住香港人權法案係兩黨一齊推㗎

但係難道要支持侵侵捐防護衣比中國？

咁佢又係抵畀人屌

今次唔幫侵了

入黎同我打國際戰線做死黑警！附全教學同email template！

侵侵應該射核彈俾支那, 班人自然收聲

小粉紅係時候上去支持中国同屌美國佬喇

乜鳩都賴落浸浸度

侵唔送都會屌

請不要歧視中國

唔送又會話佢歧視中國人

有啲甚至唔係反共和黨反右，純粹要反侵
真係好on9

無衝突其實
都送咗啦

咁大鑊！？

拜登選贏既話，大家可以等死

大愛又比左膠屌 cls

係咪同一班人屌先

唔好咁快落判斷

睇你點connect
試過喺twitter同佢哋講侵喺抗役都做咗好多嘢
不過好難講得贏
人哋係盲反trump 同藍絲撐狗冇分別

唔知點打
幫邊一邊？

唔係要佢地撐Trump
係要佢地反中共

2月送晒物資比中國

搞到自己唔夠物資用

exact7ly

果緊全球都笑緊中國,以為唔會傳到佢地國家
所以個個都送野俾中國,點知回力鏢咁快到

咁咪食住個勢，支那清零既功勞係美國人送哂自己既PPE 比佢地
支那要多謝美圖

點會有美國人心甘情願做低賤工人

屌左膠真係好撚煩

屌鳩返佢地係racist 再用meme撚鳩佢地

Xi is my best friend 係個笑話姐

唔支持，但相信佢都冇預過會爆成咁
只能希望侵侵加快撤廠+鼓勵本土生產

要屌都唔係屌侵，係要spin返去屌班中国人唔識知恩圖報
一大堆物資送過去，比口交部抹黑美國冇幫過手
仲要反咬美國先係源頭
而家仲要周圍輸出冇劣質醫療用品，收錢嗰隻
扮撚晒救世主

What's wrong we sent PPE to China?
You racist

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

反而我覺得要幫trump解圍
今日大選trump連任唔到香港唔會有好過
就算依家吹到反共風選個joe Biden 上去最後咪變返Obama 年代

食花生算

就係中共用假消息呃哂d人先會咁lo, spin返去依度

屌鳩左膠支持送

呢鋪唔幫侵侵
居然送野比強国

侵侵真係幸福
做錯野永遠都有一班人幫佢護航
之前比伊朗恰到上頸得咀炮
武肺二月果陣話同流感無分別
打貿易戰次次都跪 又會話當中國撚狗咁撚
送物資比武漢 有人反就話racist

話支那報假咪得

而家先知

呢個好，有冇link?

racist !

Pelosi：中國人是無辜的 錯的是CCP

我想講有良知嘅死撚曬啦, 支那人無一個是無辜的

其實係

有錯就要認，抵屌
此風不可長

屌支

嗰陣因為要包機接武漢既美國人？要用保護衣做交換條件？

用VPN入去扮小粉紅挑釁美國群眾

下 證明佢唔係歧視支那啦
做乜鳩

唔捐又屌人American first 係fascist racist
左膠點都贏

左膠: why not both

唔送就話唔幫中國可恥, 話佢自私, 講咩cooperate and work together 之類嘅廢話( e.g.范瑋琪)

送咗就鬧點解送比人...
唉...

連登狗咁撚憎支那
唔屌埋一份
反而係咁護侵
睇黎盲撐侵侵緊要過反支

下 但係耿爽早排先係口交部記者會講美國無對中國提供過援助 好似係
邊樣先真
侵真係慘 如果真係送過防護衣 但最後日撚日俾支共屈做美國病毒

connect 美國唔應該淨係connect 侵侵
Nancy pelosi 係民主黨佢都反共啦
況且今次疫情發展落去好大機會重挫侵侵民望

twitter戰線一定要打

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

捐又屌唔捐又屌

如果比拜登上台
你等做中國人都得架啦你

嗰時諗住中國封國搞得掂，點知有窿
點知啲武漢病人出晒國去晒中東同歐洲

死人又多、又想趕復工
武漢肺炎未燒到自己都對支那處處留手
真係想幫都無從入手，而且亦唔應該干預美國選舉
所以唔加把口就係最大幫忙

2月頭係有捐，不過3月話要取消。
華大媽有用口交部身份屌過侵玩野，應該唔似鳩up

白左就係死都拎道德高地，唔面對資源稀少現實

送就美國人唔夠
唔送就racist 唔關壞

純粹想對支那強硬其實不必執著係咪侵做下屆
幫侵解圍不如棒桑德斯 對反侵撚嚟講一定易接受啲

支那發佈假消息誤導世界先係主因，
呢件事幫侵解到圍將更有利我哋同美國聯合對抗支那

呢班人屌既 intention 係侵業績差，而呢群人個主線係鬧侵。你 connect 佢地試圖去兜啲火去中國，再令呢個光譜既人成為圍堵中國一部分，係個技術上比較難做到既事。
你可以再研究下點講先得既。

Sanders 直頭係欣賞中國專政 點會對中國強硬

班左膠唔救又話唔撚救
又屌鳩佢話Chinese virus

真係唔知 Trump 送過
之前有冇出過新聞？

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！
外賣外賣

#25 回覆

你今日先知
連登成日都係用香港果套去理解其他國家政治

依個有得諗

屌柒侵侵送物資

印象中好似係

侵侵樓下水太深
我乜都唔識，淨係識屌支那咋

tag啲鬧trump racist既出黎講兩句

[更新版]到底大家撐唔撐港台

私怨...

應該借依陣東風鼓吹仇中
依個現象實際上係十分之保護主義同反中國，連登仔應該感到高興

同足球反猁反獌一樣
侵贏就笠水
侵輸就抽水

有冇link?

連登仔撐Trump係因為佢反中
但相比起對中國既立場，美國人更關心美國本土既民權、環保、醫療制度；唔會為一個亞洲小島有冇民主而搞到自己冇左份免費醫保。

講梗係要咁講
唔通大大聲叫中國人冇一個係無辜咩
會俾人屌racist㗎
白左勢力咁大
屌CCP就唔會有呢個問題

理應係要將佩洛西既「反中左膠」路線發揚光大，無論你係左定右都有得反中

但連登仔就係要將「香港問題」向右推

所以民主黨人真係不惜一切要反trump

你講支那人無一個係無辜即係想種族滅絕人，堪比納粹德國，緊係唔得

唔送既話包機落唔到武漢

所以根本唔應該成日幫trump講說話，左膠唔會聽，只會覺得香港人撐Trump係痴線，就好似我哋覺得左膠撐中咁痴線

其實全世界好多人係反 trump，而且唔係盲反嗰種

不嬲都係 有位就入

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

一邊鬧人racist
一邊屌人送物資比人
想點姐

見到小粉紅調轉頭瘋狂讚Trump

跟住浸咪可以SIR左依家唔夠用GE責任俾支那囉
仲唔幫手煽風點火?

Trump除左反中之外根本冇野好，真正擁抱人權同自由既人係好難真心擁戴Trump

pelosi係反共
但china joe biden係奶共
而且民主黨普遍係左膠多

呢個的確係侵唔啱

elizabeth warren都係反共

sanders算係微反共

不過民主黨總統候選人係china joe biden
俾佢選到就大獲

美國2月29日都係得果68單, 好難入侵侵數

左膠又屌阿?

死五毛

之前又話d防護設備係撤僑既贖金？

班左膠真係仲賤過班五毛

個陣貿易戰打中國，班友又Diu trump又話支持中國
到順班友意，幫番中國，又屌鳩佢

非明文confirm
但當時各國都係接自己民眾走嘅時候放低D裝備
所以其實好大機會係買路費

Before donate, ccp lies

話侵撚狗果班去撚哂邊呀

cc台未又係見侵就讚，有乜分別

侵讚曱由平＝串緊佢

唔送咪又係比班左膠屌唔人道
乜撚都佢地玩晒

見到有人話要係twitter幫Trump辯護, 我覺得唔駛.

要留意, 國際戰線 唔係Trump助選團隊, 亦唔係美國民主黨既助選團隊.
國際戰線(特別在twitter) 係要拉攏更多人支持香港, 團結反中共政權. 團結對象, 不分左中右.
(有關對個別政客的個人偏好, 最好留係連登同facebook講.)

係Trump呢件事, 手足可以借d耳唱衰中共, 但唔駛刻幫Trump辯護.

共和黨Solomon Yue有份幫Trump助選, 但佢都警告香港人不要介入美國兩黨鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為, 香港人需要美國兩黨的共同支持. 大家要明白Solomon Yue手足的苦心.

班垃圾左膠唔送個食又話無人性

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

認同畢竟侵真係柒咗

真係想幫口屌下支那，可以話：侵信錯支那fake news（？）